\section{Programma van eisen}
Zoals voorheen al benoemd is er een opdracht gegeven om een autonome auto te ontwikkelen die aan de eisen van de opdrachtgever voldoet. Om dit te bereiken zijn er verschillende programmeereisen opgesteld.

Het hoofddoel van Assessment 1 is om een autonome auto te ontwikkelen die voldoet aan specifieke eisen van de opdrachtgever. Deze eisen zijn ontworpen om de voortgang van de auto in goede banen te leiden en om de auto te kunnen testen:
\subsection{Eis 1} Alle sensoren moeten op werkende staat zijn zoals:
1 Infraroodsensor 
De werking van alle 4 infraroodsensoren aan de zijkanten en bij extra toegevoegde infraroodsensor moet de bewerken aangetoond worden.
2	Ultrasoonsensor 
De werking van alle 3 ultrasoonsensoren aan de voorkant en aan beide zijkanten, bij extra toegevoegde ultrasoonsensor, moet deze  aangetoond worden.
3	Bluetooth-module. 
Voor de Bluetooth-module moet deze via een smartphone kunnen worden bewogen in minimaal de volgende oriëntaties: vooruit, achteruit, zijwaarts, linksom en rechtsom roteren op eigen kracht, en met minimaal 2 verschillende snelheden.
\subsection{Eis 2} Alle actuatoren moeten kunnen worden aangestuurd zoals:
1	Actuatoren  van DC-motoren en De motoren moeten worden aangestuurd via een zelfgemaakte code in Arduino Mega 2560 zonder library.
2	Actuatoren van de Servomotoren Deze motor draait de ultrasoonsensor om meer data te verwerken; de werking hiervan moet worden aangetoond.
\subsection{Eis 3}
Matrix:
De LED-matrix moet operationeel zijn en geprogrammeerd zijn om de rijrichting weer te geven.
Dit zijn de eisen voor Assessment 1. Er mogen libraries worden gebruikt, behalve voor de motorshield. 
\subsection{Ontwikkeling vaardigheden}
Vervolgens is de groep gericht op het verbeteren van hun programmeervaardigheden en het leveren van een efficiënt en hoogwaardig eindproduct, zoals:
\begin{enumerate}
    \item Het ontwerpen van een algoritme dat objecten kan detecteren en verwerken.
    \item Het verbeteren van het ontwerp en de toepassing van de code.
    \item Het ontwikkelen van een algoritme dat objecten kan volgen en/of ontwijken.
    \item Het ontwerp van het programma moet zorgen voor snelle reacties in situaties waarin objecten zich snel verplaatsen.
\end{enumerate}
